
                      Película entretenida, como las últimas de Tom Cruise. Poca historia, para ser un remake en el que se esperaba algo más de trama. Creo que  podría haber dar un poco más de sí. Para tomar con unas palomitas y entretenerse está bien. Final abierto. Veremos a ver si hay saga finalmente.
        
            